（打氣Po）好想多謝中午帶頭爆玻璃嘅死士

因為咁先唔會畀和理非佔據立法會個場，今次變咗勇武主場之後先，至有得入立法會

我好撚多謝佢哋

雖然尚未知道入立法會可以切實做咩，但今次絕對係大突破，勇武派係有料到。

大家用自己嘅方式頂住，加油。

和理非唔係無用 幫手寫寫文宣